有冇人係呢個台灣網買過PUMA鞋？信唔信得過？

係咪賣緊假鞋？

google 下咪知

笑左 nike adidas乜都有得買

個網係假
但唔知賣d鞋係咪正貨

個網係假仲會唔會出貨比你？
個網係假仲唔會唔會出真貨比你？